要點炸粒強先可以炸到咁？

想食

炸強師

氣炸師

炸蛋師

又想炸

炸彈師

炸師

痾緊屎睇feel到會便秘

是

Creampie

用氣炸鍋

Creampie 師

好撚好味咁

煎完再炸

點炸

叫印媽炸

扮工師

破定處嗰都係差唔多

我氣炸咗定仔先

米癲拉

建議打落個碗再倒落去，廢事彈油整親印媽

幾正
但牙媽應該唔會為咗炸一粒強開一煲油

I am shocked

上面無一個正常人

極多油同高溫？

食戟

嗰晚你欲仙欲死

針筒注射蛋液

咁你食多幾粒咪得囉

搵定仔炸

叫印媽整個全炸宴

熱氣師

定仔流汁

有米青蛋

雪凍隻蛋 再拎去炸

見到都熱氣呀 屌

之前食過間天丼有流心雞蛋天婦羅

炸蛋狂魔

放隻強入冰格雪硬佢，定左形剝殼拎去炸

炸強既油可以重用
重用師

下次試下炸唔炸到